［傳開去］［緊急］點解手足你地可以咁大意 周圍講俾人知出左去

大家俾啲危機意識好唔好
有無手足岩岩最近開始番野飲鋪part time？
你做乜同你老細講你十一就企係中槍男仔隔離
係咪on9?
番左幾日你點知你老細咩人
你知唔知你單野已經揚開左去
已經好多人知道 包括藍絲
見字快啲辭職

推 1/10

推 2/10

唉

推 3/10

幫你推吓

推 4/10

推 5/10

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

唔好理佢 根本就係on9仔想威 想型
分分鐘佢狗都未見過

推 6/10

推5/10

推 7/10

推 8/10

唉屌

推 9/10

推 10/10

一、警察一啲都唔蠢，精於敵後工作無所不在，請以對付秘密警察一樣既姿態對敵
二、小組人數以4-8人為單位
三、如果已經確定左你係Target，唔會即場拉你，會跟蹤你再拉
四、即使而家全民支持，你都唔可以係現實世界討論任何發夢過程
五、藍絲、退休狗、所有你唔認識唔了解既人，係會影你相甚至跟蹤你，報料比狗
六、現實世界D狗係條街度有大量針，你把口唔該密過密實袋，留返TG傾
七、唔可以將一D高危既攻擊性武器例如伸縮警棍，擺喺屋企
八、一張相都唔好影（相留番比記者影）
九、好多新手，有感想就出多啲戰術post
十、每一場戰役都保持平常心，不能Endgame孤注一擲
-----------
我既私人提議：
十一、買塊防偷窺mon貼，個貼要幾黑得幾黑，唔夠黑就貼兩塊，唔可以學藍絲咁on9比人睇你打緊乜
十二、係冇人係側邊、接近或者迫緊既時候先好拎電話出黎睇，大隱隱於市
十三、唔好將高危野放屋企，收埋係出面。遲D出門口係冇問題，方法越麻煩越安全
十四、
同 我 即 刻 學 反 跟 蹤
入面資料多到震
【戰術整合POST】D狗開始散水後跟蹤人啦 反跟蹤學定救命！

推

Pish

大家俾啲危機意識好無

吹牛姐 一定係講大話

9UP 唔得咩? 講就係?

唔知咩事，推咗先

wtf

推
唔好發夢見到就當真先得架

喺公眾地方就唔好講夢啦…
好多人都係咁

唉推

十一既野連朋友都唔好講啦
仲要講俾岩岩先請左你既老細聽

吹水都犯法

唔洗理
我相信係死mk想型周圍亂吹水

得...但佢照拉姐

即係話佢根本就唔係案發現場囉，通常認屎認屁先係最無做過野個個

警察一啲都唔蠢,藍絲亦都唔係全部廢老
大家唔該小心啲,唔好輕敵
而家講緊係暴動呀,告得入嘅話坐七年ar, 唔好咁大意

我就唔信前線會咁冇危機意識

On9
講下就信有無咁低B呀
我話我一個打死左一百隻狂暴狗都得啦

我岩岩係巴士站聽到兩個的士佬係度講
"個日我係個中槍男仔隔離阿......"
聽到黑人問號

千萬要記住你自己有兩個身份
其中一個身份係秘密 任何人都唔講得
保護自己 即係保謢他人(同路人)

樓主係唔係鳩噏就唔知,我嗰日有個client同我講隻腳畀磚揼親，而佢係無業嘅 嗱我就冇再問落去， 不過你哋自己睇路啦

tui

九龍區飲品鋪

see my reply at no.52

Push

如果手足你唔係鳩up 真係快啲辭職

咁如果係真呢
一個都不能少- -

企得喺個中槍男仔隔離嘅點會咁on9

我都只係將我知既講出黎
個parttime係咪吹水我唔知
如果佢真係手足
我只係想佢安全

幫手推行動post

【裝修】簡單有效嘅文宣方法

點解永遠唔明咩叫我冇野講
依句野係對所有人 唔係只對狗適用

推咗先

鳩up姐

我識李嘉誠呀 係我教佢做黃絲嘅 藍絲係咪要搞鳩我?

點解會咁揚呀 正常連出去發夢都唔想俾人知啦

似吹水自吹自擂多喎.....

咁on9既真係等累街坊 分分鐘篤埋隊友
講真佢唔係同fd講係同老細喎 你話同fd講可能一時大意我明
無撚啦啦同老細講擺明係覺得出黎抗爭好撚型好chill嗰種人啦

see my reply at no.52
大家真係唔該帶個腦出街,小心啲

我都唔知佢係鳩up定咩
但佢老細已經揚左出去
如果佢真係手足 想保佢安全
Parttime好易搵 唔想佢俾人拉

如果我朋友係我身邊中槍仲要被告暴動，我出街返工粒聲都唔敢出啦屌

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

[每日任務] 建議太古街坊每晚都出嚟行一陣街

無事就吹牛, 佢爆門無咩成本嫁咋

幫你推

佢唔係話個個係佢朋友 只係話佢係佢隔離

我直接同朋友講我港豬唔理世事

真係出到街講呢啲要小心啲
尋日去游水聽到隔離兩個手足大大聲咁講
好心你地小心啲啦

好多抗爭者都好年輕
難免比較大意

發夢姐

你唔比人地住果度經過見到咩
如果係堅示威者 而家走都無用啦
有名有盛 比人起埋底了

手足如果你真係出左去 真係小心啲辭職穩陣
我唔知你老細講左俾幾多人知
其實我咁樣出po 可能好快你老細都知係我爆出黎 基本上係自爆
因為呢到黃既得我咁濟

Pishhhh

暫時應該唔多人知 岩岩番左無耐

推！保護好自己！

同埋實在係輕敵
唔aware呢個世界有咁多篤灰藍絲,同埋休班警( 連燈都勁多mon post 狗啦)

吹水姐

我識佢 條友成日懶勁吹水架啦

你老細啲朋友已經話要小心啲
小心你打人
點解要咁on9自爆啊你

各位手足真係要有危機意識
上次發夢搭車走個陣
有個手足傾電話講自己頭先扔咗好多磚好攰
但係架巴士有好多路人/廢老架
一有人篤灰你就玩完架啦

其實連登都已經好有問題
個個加句發夢夢到就以為唔會死

推推推

推...

有出過點會講 講就係？

推
唔好周圍亂咁同人講發夢嘅野
以家香港同文革無分別
可以show立場，但唔可以講自己有出去發夢

推
係咪on9

推
咁樣害死自己呀

我自爆咁濟架喇
嗱 我十一就留係屋企攤左一日既

你估啲黑警仲慢慢查？係咪都拉左先

吹你老母牛，大陸仔。

小心d啦屌 香港好撚多藍屍架

push

中槍隔離個個拉左啦wo ..............仲翻到工

未開槍前有成堆人架

Be smart

嗱屎上身咩

有人真心膠，有人係吹水，乜都講到自己喺現場，識一個就係咁，後尾大鳩佢話“你啲事蹟已經比xxx錄音send埋相去藍絲個舉報群組” 佢即刻好撚驚， 佢話自己其實冇去過只係吹水扮去過， 只不過係想拗下水吹 ，我話有咩證據？ 佢話問佢屋企人可以證明， 佢冇去過任何一次示威，啲大日子好多時候都喺屋企睇電視。

扮有喺現場發夢然後喺四圍大大聲講以為自己好威嘅人其實應該有唔少。

林鄭支持率仲有三成
即係香港7百萬人有約2百萬個藍絲
同你講緊嘢或者隔籬左右可能係狗仔、狗妻、甚至係休班警都得

咪係，識好多無用嘅毒撚連登仔
日日話自己行到好前打警察，
問佢用咩口罩，口啞啞咁答N95,
屌佢老尾，係度鳩吹以為好威，
原來根本無出過來示威

講真 發完夢既可唔可以唔好成日周街討論自己點練等，
有D誇張到係架企滿人既lift研究魔法升技攻略，
可唔可以比少少危機意識，我真係聽到一額汗。

大家發夢就發夢啦屌
而家唔係攞彩攞光環
唔好成日周街亂講野
po少陣ig個d啦係發夢個陣

唔好發開口夢

推！

講起呢啲就㷫
成日夢見啲巴士上面有人高談闊論自己正話做咗啲咩

我都唔知佢係吹水定咩 但如果佢真係手足 想保佢安全

推啊 我同最熟既朋友都唔會details 講做左d乜
唔好亂講野啦

唔好咁傻

再唔辭職 我驚佢地班藍絲傳開去之後去鋪頭影你相放上gp啊

傻的嗎

推試過行街有d小朋友周圍行勁大聲勁興奮講去邊度換衫，只要街上有一個藍絲路過靜靜雞報警，已經會集體玩完

就當民意7成係企你果邊，10個都仲有3個係有機會篤灰

Partime好易搵架喳 唔好留喇

就算9up，藍絲起你底都煩啦
同埋up都唔係up呢啲

係 大家真係俾啲危機意識啦

希望推到手足見到

唔係講笑，真係好多人都咁on9 會大大聲講

發完夢，搭車d司機成日問我係咪出街示威來（語氣溫和，關心你），但我次次都話啱啱放工。之後就唔講野

警察返pt

你肯定上黎提唔係面對面提？

屌啲mk睇電視吹水姐
要有啲臨場感啊嘛
不過垃圾野飲鋪 做唔做都罷啦

唉 後生仔易信人

亂噏當秘笈 我夠成日話我揸坦克

各位手足可唔可俾啲危機意識

成日都有傻鳩扮前線
中槍個細路隔離果個今日上緊庭啦
番乜撚野part time

好多咁樣講嗰啲人其實都唔係企前線

就算告唔入，都麻鳩煩啦，小心為上

有潛質參加新城市自爆分享會

好on9 唔好咁大意好唔好

我接觸唔到佢
諗緊好唔好聽日打佢鋪頭電話撞下佢聽電話
但我又唔知佢叫咩名 好危險

推~!!
真係唔好講~~
自己知就好

戇鳩

勇武係心態，關N95乜柒事。
大撚把人full gear跑走啦，你訓撚醒未

邊條仆街on9仔又作故作周圍打飛機

手足啊 希望聽日就聽到你辭左職既消息 好無

有個公司同事同個大廈保安大講特講, 仲俾其他判頭聽到, 真係弱撚智

太on9
絕對唔可以講前線嘅嘢
累死自己又累埋其他兄弟

真係有咁on9
有人同好多frd 講自己去發夢
係同路都話ar
只係吹水飯腳
點知人地咩背景 屋企係咩人

去買多杯野 你點會聽電話知佢邊個
見到就話依位店員我有野想揾您幫手

再講我就真自爆 只可以話 呢個唔work
有無唔洗親身去既方法？

咁唔小心

冇撚再周圍同人講發夢！屌過好多次！

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

吹水有佢份 好型咩

真係有, 試過夢遊日搭黨鐵, 有手足唔打字, 直接錄音 wtsapp/line 比其他手足, 其實附近人都聽到佢想去邊, 雖然大部份都係夢遊人。

得罪都要講句
呢啲真係衰戇鳩

花式自爆⋯⋯
咁好難搞喎

我無嘢講

你所講嘅將會成為呈堂證供

你試下周街同人講囉，睇下點

仲有啊 如果手足你見到呢個po去辭職既話
唔好on99話因爲睇左呢個po啊
咁樣會爆左我出黎唔該你丫
雖然我唔知你老細有無追連登
因為以我認知 你老細其實就黃既
你地都係衰太信其他人
同埋記住之後唔好爆番自己係做邊間鋪啊
好易查到你架
唔好再花式自爆喇
靜靜地辭職啦

咁佢老細就應該唔會既
我係驚佢啲朋友既朋友既朋友個啲
真係一傳十 十傳八架

屌 我識條友話佢二戰殺左希特拉
個個係我呀爺 我懷疑佢係發夢見到
算啦香港人咁大壓力

你梗係同樓主講嗰個男仔一樣
明明冇出過去就周圍鳩吹
以為自己好型

鳩up 又犯法咩，驚閪呀

唔通真係出去既會同你講咩，
你唔係諗住兒登會搵到真勇武呀。

臨訓前再推一推

75%被告都係衰多口！多次提醒但係永遠阻唔到傻子女！

上連登勿認真
個個連登仔都係得把口
明明冇出過去又喺度扮嘢

幫推